侵侵冇可能咁快認輸，選戰而家先開始

制度內重新點票、打官司、唔承認結果公正
trump style

無得佢唔認啦

小朋友發脾氣咩

唔好再喺度自己呃自己
諗吓有啲乜嘢實際嘢可以做

屌你老母

快手到佢
抵佢賺五毛

屌我都無用

米已成炊

Can you undo the scrambled egg?

cctoy特別多on9仔

初選 唔合法
掌心雷 蛇齋餅傻 米已成炊

叫d 選民企出嚟，唔好認輸，暴力係有用的

愈來愈難睇

錯哂例子啦柒頭

biden 今次個 vote fraud 係美國史上最大規模，動員最多人數，由州長，州法官，郵局高層，點票人員，警察，軍人，主流媒體，甚至運送mail in 嘅司機到郵差都有份參與，證明dem 真係做得好盡

你當年冇睇佢同希婆嘅選戰？

u make another one wanker

人好善忘，當年侵都話希拉里選舉舞弊、唔會認佢贏，睇嚟大家都唔記得

cctoy仲幻想緊侵有機會翻盤

爸b豬咗

撐樓主
老實我地對侵仔嘅支持都係精神上，冇咩損失(除非買重左落佢同)
宜家trump 都未放棄，我地都應該繼續支持佢打落去

買重左落佢到

又自己打J
連登仔呢d唔願面對現實已成常態

米已成炊？ 2000年大選都搞到12月先完

個煎pan岩岩先開始熱，準備落油渣

做得咁盡咁多人參與搵唔搵到證據？
理論上咁大規模好難會滴水不漏
搵到證據咪上法庭，搵唔到就唯有講句技不如人

流浮山刀手到先定侵出大絕先？